【淡友俠2010年落錯車】德福五屍凶宅同幢極低層11室.... 都罕見高價

二手樓缺盤，曾發生五屍命案的德福花園C座亦見成交。消息指該座極低層11室，實用面積539方呎，成交價670萬元，呎價12,430元，屬同座罕見高價。同區淘大花園P座高層3室，實用面積322方呎，成交價610萬元，呎價近1.9萬元，創同類單位新高。

呢d 樓市post一定要講
遲d平均尺價上3萬冇咩問題

淡友俠俾左個負評你

5萬蚊呎冇難度

其實似假膠多 真係2010年賣自住樓落錯車租到而家既話 仲邊有心情打咁大篇野

果陣成班淡友跟住没事儿覺得自己睇淡好威架

大佬, 成座吊打晒咩